金鐘發生咩事？等車既人迫滿半個月台

我唔想遲到呀

我喺筲箕灣個月台已經咁多人了 車到咗又遲遲唔開幕門 你金鐘再等吓啦

開埋南港島線仲開心呀

熱鬧啲開心啲